cool左2次煲都被拒絕

聽日想cool第三次，求屌醒

垃圾

識過第二個啦撚樣

我認

我覺得我對佢已經好好

我都想。。但我控制唔到自己唔諗佢

佢飛你 關你對唔對佢好咩事？

係既。。。

點箍？

放過人喇

佢跟左我，唔愛你架啦，仲要係咁煩我條女

點cool 法

我就快連做sp都接受

我係絲

我都唔知 動之以情

睇你啲post 都覺得你幾辛苦

我明架 自己人 pm我 開解下你

我真係好頹 佢而家話我地可以朋友咁見面出街。。

哦

我之前自己post 有留tg
有需要真係搵我

臭雞

中意一個人就係臭雞

同路人
如果佢真係值既 加油 希望你cool得成
如果唔值既 唔好傷害自己